仲味做暑期功課既入

各位小朋友, 仲有一星期就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保10分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文50蚊 英文50蚊數學40蚊
小六升中一-------------------- 中文60蚊 英60蚊數學40蚊
中一升中二-------------------- 中文80蚊英文80蚊數學60蚊
中二升中三-------------------- 中文100蚊英文100蚊數學90蚊
中三升中四-------------------- 中文120蚊英文120蚊數學100蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去坐係冇撚用既 要塞就揸車塞交通 冇車就個個去青馬大橋坐唔比車過 機場的價值係物流唔係旅客 個個係機場坐係冇撚用 佢d貨照出影響唔到經濟

下 我見隔離話只要係落單時upload 學生證放上ig 再hashtag「光復香港．時代革命」就全單五折
你個間咁貴既

一分錢一分貨 老友 我都冇錢賺 但求打個和姐

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

仲做咩功課，返學校同老師講，我罷課呀，吹呀

味你老母

屌你老母

我住機場 9月1你揸架直升機去機場到幫我做
唔黎正一仆街陷家剷

暑期作業都冇人睇
做啱哂又點